睇完賤男的失戀日記 同左女朋友講分手

淡左？

無淡 佢好想行到最後 我唔想
所以唔想哂佢時間

我都因為差唔多原因諗住講分手
無謂哂人時間

熊仔頭 ?

但我其實好愛佢

係呀巴打

未玩夠？

巴打，我明。跟本唔中意，一直拖住，你又想識過個，但又唔想咁賤。

i think yes...

條女冇左嚕

喊到仆街

咩叫好愛你，但係唔想同佢行到最後

其實咩係玩？ 你個個weekend落lkf?
如果係普既吃喝玩樂又有咩所謂？

唔想同佢結婚

下。。。咁愛嘅意思係。。

淨係係想屌 唔想負責任囉

後唔後悔？

全中

下 未玩夠 係咪姐係屌厭左條女 想搵過個新？

點講分手，佢講咩